假若我想自殺 但係又唔想有負父親養育之恩 應如何是好呢

人壽好似包自殺

長命過你老豆

立即跳

比佢長命
另一種說法, 佢短命過你

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

信保險？到你死左就有幾百樣借口唔賠 人地成大個法律部係到 你得兩老點夠人撐 一係你就搵夠幾千萬先死 不過到時有車有樓有女屌 快活過神仙 你就唔會想死架啦

咁咪唔好死囉
諗下伯父臨老先黎冇左個仔
你俾幾多錢佢都冇用啦
照顧到佢百年歸老先再諗依d野啦

努力做人囉
你又唔係有咩絕症 點解要尋死？

我不是孝順仔 純粹真係只係想還返佢養咗我咁多年恩情

咁早死係還唔到的
你點知佢日後有咩地方需要你

從來無人需要我 我只是負累

佢要錢 你比錢佢=還恩
但其實佢要嘅唔係錢 你比錢佢=你只求自己快樂
有負養育之恩

你父親
仲有你自己
我都想搵到個需要我嘅人
我想自己屬於某啲人 咁樣我會好安心
但搵人如搵工 都要時間+天時地利人和

咁你要削骨還父先掂喎
刮唔淨唔好話自己還得清

你做乜咁灰呀

一啲都唔灰 只係厭世 更厭自己

畀400萬佢/幫佢地搞個養佬基金
不過想死嘅通常都冇乜錢

做乜無啦啦厭世先

借到盡先。。。

想報父親嘅恩就好好咁活落去
因為你嘅出世就係你爸爸最重要嘅禮物，你放棄自己生命就等同懲罰緊你爸爸
因為你爸爸餘生都要對住呢個不能磨滅嘅傷口活落去

死左筆錢會比法庭凍結。落唔到屋企人手

好似係

俾咗先
現金
床底
人嘛
不會沒辦法吧

削骨還父

有咩咁睇唔開要講死 講出黎睇下有無計幫你拆掂佢啦

可以係廚房拿把菜刀，然後係佢地訓緊時幫佢地刷首抽，下世做個美國白人fat fat了